是日早午餐三餐 餓撚請入。。。

經痛特惠套餐?

食晒呀

仲未好返呀

仲未好返？

腸胃炎

睇完醫生一粒藥都無食過

差不多了，無嘔了，但都唔敢亂食野

7788了，話說今朝去睇醫生諗住拎假紙抖吓，
話哂呢兩日都嘔到元氣大傷，
但比人召喚咗返公司，我有醫生紙喺手都好唔爭氣咁返咗去，好撚憎自己咁窮

食清d 有冇粥水食下

有呀，今朝食粥，夜晚開始食麵了

今日我由公司開門做到閂門
夜晚果餐都未食

我又痾到7彩都返工

我返左呢份工2年 請過2日病假
我真係好唔爭氣
又人工低又多野做

D人又衰

我仲繼續做真係唔知為咩

me2
不過岩岩返工
同事有好有唔好
上司就一撚定衰

我上司都係唔好
成日黑面又擺款

一路屙爛屎一路做野

我又屙又嘔又發燒都用間接方法叫我返工

吉妹鍾意食？

無呢方面癖好，可能m男有

處佢都想食？

金仔係處

我d上司 咩都唔撚識
連有幾多野未做都唔識睇

so wt

靚女先有興趣

吉妹你係咪

又引到酸宿男出黎

童子尿

我成四張野你話呢

賣俾你飲喇

M男你真係好核突

你自己話啦

鬆到入咗都唔知啦

延年益壽
幾錢

即飲 10蚊
獨立包裝 100蚊

歧視我

咩料

避孕藥

點樣即飲
是咪要含撚咁接住

手仔都未拖過就想食屎

駛鬼避咩

都ok嫁

又病

M男出動 含實喇

成個post 都是核突仔

係喎，無幾耐之前又出過同一樣嘅post

一講屎屎尿尿即出現

講下笑姐

個post好噁心
出返去先

佢肯定成日捕住啲屎尿post

別怕，我都是核突婆

隔住個mon都聞到陣酸宿味

點睇奶西呀咁

一開始都冇 係唔知邊講屎你就嗌我 好無辜

芒椰奶西

出街見到酸宿男真係忍唔住掩鼻

又會咁啱知道有人嗌你

有咩問題

仆街 肚痛
訓

m男你其實有冇女主

唔好走 傾多陣
我想烚隻蛋幫你敷肚

咁我又無，我返工成日有啲酸宿阿伯走入嚟，
隔住個窗都聞到好大陣味，我都會死頂。

呀b

早抖啦

女女都無你對我咁好
佢淨係識西我面

果陣精味乾左加頭油味

點解佢成日黑你面

因為 我好蝦

邊有 ff就有

因為你愛佢姐

男人好花心嫁
有幾愛 我都唔知

踩JJ? 諗起就驚